新股：美的置業

大家點睇
佢保薦人唔錯同埋佢係大灣區好似撈得幾好
即日炒都應該炒得起？

How about 碧桂園，越廋同雅居樂in大灣區？